---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7155"
date: "2008-09-15T17:13:24"
uploadBy:
- "fitec"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,
ich schätze mal, dass Stefan meint warum die keine Kunststoffverkleidung haben. Wahrscheinlicih sin das keine ft-Taster sondern welche von conrad oder reichelt.

Gruß fitec